班煲蠟撚屌燒撚左半個公園

啲樹比佢地燒死晒😔

會唔會係個別有心人士放火燒樹???

可唔可以唔好將打風之後枯咗嘅樹當做煲蠟燒嘅呢

呢啲係枯咗呀

btw

係喎 咁撚醒嘅你
所以點解連登冇哂高登以前既創意

你覺得好有創意？

不安

唔係
只係有時呢啲假膠post
頭一兩個reply已經咁撚認真
就唔會有得笑

呢啲叫弱智唔係無創意
淨係喺你身上已經見到點解連登咁低水平

假膠當有趣

咁真係唔好笑

環境人士出黎未
燒左半個公園啲樹

銀座ip都唔洗check

唔係低質咁簡單 仲衰過係弱智

製造公眾恐慌

宜家都唔興煲蠟啦

毒男真係可怕

以前高登假膠
話時代放炸彈咪一樣個個報警
呢D野邊有得假膠
公眾安全黎

where is the haha point?

開係時事台講創意
睇黎你都係適合e d on9野

戇鳩當有趣

零分重作

波台狗覺得好好笑？

咪仲好，咁多公園有柒用，起樓好過